\section{Distribuzione t di Student - I}
\label{app:tStudent_1}

\tabhdr
{./aa_tabelle/figure/t_integral.tex}
{Valori di $t_p$ a $\nu$ gradi di libert\`a per cui l'area ombreggiata \`e $p$.
\vskip\baselineskip
{\footnotesize Nota: il caso $\nu=\infty$ corrisponde ad una distribuzione di
Gauss.}}
{nel caso $\nu = 10$ gradi di li\-ber\-t\`a, la probabilit\`a che la variabile
t sia maggiore di $2.764$ \`e l'$1\%$ (cfr.~nona riga, terza colonna).}

\input{aa_tabelle/table_student.tex}
